黑鮑嬌出沒注意!

我係一個同林夕一様有果D病既人，已納入思覺失調組的白咭持有人。
現在呢個環境冇兼職支持我收入之餘，仲遇到家暴。
每日係咁flirt，不論人定新聞，本來個腦一直一片空白。
突然見到含春嬌，我忍唔住要爆了。
FB冇人like, 睇下巴絲有冇知音人了。
請先看新閃咭

再睇下我作品評下分好嗎？謝謝各位。
抗疫長留家，翻網眼都花。
突然有淫嬌，按下又有照。
人妻不易做，一直守空房。
今日忽發相，再留倩影來。
原來有市場，拍完又再拍。
狗公隨街有，老中青照殺。
八十後知音，必定會留意。
下次再有相，開心再分享。

本性難移淫嬌娃，含春待放相照加！

仲有段歌詞。
只想求港豬共鳴の一起看閃的日子:
如何面對，曾一起偷看的日子
現在冇幾個願提
唯留下黑飽嬌獨家入市
從無人能明白佢
如天真嬌點解無知
你有佢有每人每天可睇暗事
多少記者都認知，天真嬌都交足相白痴
你有佢有每人每天可更新知
可惜黑飽嬌已出嫁，如今只可以妻自居
剩下獨白面空居，只拋下一堆相各位去追
.........
如果大家支持我，我會努力繼續發揮失調創作力。
令自己在世上增多一點存在感。
同時希望當時人唔好介意我利用兼諷刺佢，當我唔抵得佢嫁得好啦。🙂

原來社會與大家對我的睇法相乎，我知道方向了。
感謝大家的unlike 同派膠

原來這是小花子大師的預言歌，已在昨天下午於SKOUT 有百多人見證了。
小春子你在嗎？你真是呀Gil?

青山開放日，大師差中嘢，
昨夜與阿嬌，放下心頭石，
希望有真情，再續未了緣。

我要加油捉會左Scout 網上催眠的人🥰

推

三隻小豬🐷，小心🥺

如果SKOUT個LIVESTREAM度俾人話臭雞, 可以點處理....
SKOUT ID叫Yunkit.